有一日，老豆想話比個仔知一個道理

佢比左一支筷子個仔叫佢用手折斷，呀仔好輕易咁就折斷左支筷子。於是老豆又攞左三支筷子比個仔，呀仔又好輕易咁折斷d筷子。最後老豆一次過拎左三十支筷子叫個仔折斷，今次呀仔用左d力，不過個三十支筷子最後都折斷埋。呀仔唔耐煩就問：老豆，你到底想做咩？

老豆：冇事

幻想到個老豆好沉默咁吐出一句「無事」

呀仔: 你下次咪撚買啲 Made in china 啦，唔好話三十支，三百支都斷呀。

變左呀仔話返個道理老豆聽

老豆：下次幫我買返啲外國筷子返嚟 今晚用刀叉食飯